［Urgent] 需要一個九龍二千尺工廠場 短租2個月

pish